其實今日去邊行？

屌你老母今日係九龍塘，楓樹街，尖咀定銅鑼灣？
行動po去撚晒邊
成班淨係識係度分化
咪話左核彈都唔割囉
儉討完就收皮啦
唔好阻住啲行動po

香港人 反抗

1400 九龍梳士巴利花園
1400 港島銅鑼灣SOGO

鐘意去邊就去邊